如果按689講話開老師名唔影響私隱

點解唔可以開班黑警名